ps轉會xbox既人同我全部入哂來

好無玩？
點買？周圍都冇

垃圾
冇貨
唔好買

2邊都無貨，玩pc

Display card都冇貨，玩春呀

自己想買乜就買乜，唔使聽人講

不嬲三修。xbox gamepass超正但大部分香港人個腦塞哂淨識PS。xbox series x 叫好啲多番好多人問

買左xss好後悔，想轉xsx

xbox同ps堆game都9 成一樣啦
有咩好唔好玩
個game pass抵玩ge

Xbox無日系驚 ，自己諗

快啲去新Post留名

要買 switch 先得

放幾錢

買PS=助長政治正確，自己諗

Data from Ampere Analysis suggests that Xbox Series X|S has sold 2.8 million units since launching in November -- lagging a little behind the Xbox One during the same post-launch timeframe at 2.9 million units.

你去game pass list同Xbox studio 入面嘅遊戲睇吓有冇啱心水，啱就買唔啱就可以直接898

利申game pass pc

MS講過今世代xbox係賣得最好的，小過上世代xbox應該冇咩可能
小過PS5就一定，不過有其他新聞話只係小1m
PS5 4.5m
XBox SIX 3.5m
其實同上一代比已拉近返好多，加上宜家2部都係一出就sold out，MS低估左今世代個銷量

暫時感覺幾好

本身PS4 pro玩開大部分都全平台，小玩日系，所以無乜所謂

Game pass有驚喜，有啲game本身心大心細無買，gp可以體驗埋

仲有邊度有機買就唔知，不過可以入個tg group，間中有巴打都會講